求FC

轉載 Facebook

訓左全日? 自己追下post先再求fact check喇
假架

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

Fake
上面張白紙p上去，已有原圖出現，自己搵

屌你老味慢半拍就收埋喇
FC到POST都DEL埋先黎撥風

請善用不推文回覆

今日幾廿1萬個post已經porrf左呢張係photo shop既
原圖係7月